「有圖」西灣河有人比人打

聽講呢條友從後襲擊一個女仔，而後比人打到留撚曬蚊飯，然後報警

捱到咁多下 呢個呀伯都幾tanky

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

抵撚死啦撚樣

有撕紙狗自己仆親爆缸
冇人打人呀
樓主fake news

打撚到班仆街驚！後生仔唔好恰

先撩者賤

私了

睇佢個樣開始懷疑人生？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

花面貓咁撚樣

冇人出手 好嬲
不過佢自己仆親 俾天收

自己跣親關人咩事

我聽講啫 比藍絲誤導 藍絲可恥

佢地又想屈後生仔

其實應該二個痴 附近保護

到時藍絲又會再監察

勇武再監察 計中計中計中計

大家互mon

老人家企唔穩好平常

依個POST要大大力表揚!!!

咁輕傷自己跣親咋？

自己行路仆親就唔好亂報警啦

大家要長大喇最好5分鐘內搞掂

好驚驚喎個樣

屌，又跣親？

仆街仆到咁就真係抵撚死

明明係自己跌親

你有冇見過藍絲打完人會post上網唱通街等人拉自己?

咁少事都要報警 浪費警力

跣親 下次小心d啦

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

咁啱影唔到其他人，真係好可惡啊

無左膠，做得好

成個道友咁款

好波

抵撚死

[正視聽] 啱啱有撕紙狗自己仆親爆缸

搞掂㗎啦 但食花生嗰班唔走

推真相

買左保險唔怕啦

聽朋友講佢係行路仆親比天收

睇手機仆街姐

慘慘豬

純文字討論得喇，咪撚放巡邏影片啊

佢打女仔，有個o靚仔打番佢，之後d人圍佢，再打下佢，散band

大家要學今次做法
快手做完野就散
唔好磨

冇人打人呀!!!!!

[正視聽] 啱啱有撕紙狗自己仆親爆缸

自己仆親,關人咩事?!

打爆藍絲奶共狗 做得好 HIT AND RUN

唔該幫一幫手推真相

唔流血就唔流眼淚

聽朝佢就知幾撚痛 依家睇落無乜野咁

條撕紙狗唔係第一次搞事㗎啦，之前日光日白兇女仔仲係威係勢⋯

案底：
8月3號去港島東散步嘅，記得留意呢條友

個名都土炮過人

大家如果以後見到佢，不妨問候下佢吖

老人家夜晚行路係好易跌親

下次仆親唔至爆頭，應該係會仆到斷手斷腳 下次記住行路小心啲唔好仆親啊

自己跣腳咋 咩俾人打 樓主有證據咩 有片咩

著黑衫既
自己仆親啫
無事
仆成點都唔割

冇錯

[正視聽] 啱啱有撕紙狗自己仆親爆缸

打撚爛埋佢地部電話

自己友仆親 唔割

仆親真陰公

撕紙撕到仆街 抵啦

睇佢個柒樣，我終於知道乜嘢叫俾人打柒咗

食花生由佢地食啦 佢地都唔會係行動果個
最緊要行動組唔好比人拉

證明西灣河蚊患嚴重

我岩岩都係度，見到佢自己仆親真係抵撚死

睇傷勢應該係自己仆街

求借圖share

人手正皮
----------------------
915 英領&民陣

一磚爆9佢菠蘿蓋啦！

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見
听日见

听日见

自己仆街真係抵撚死

仆街仆得咁應該嘅，真係仆街黎

佢做乜自殘？

中共逼到佢咁？

攪女仔唔會好人

抵

呀叔岀街睇住地下跣呀

成塊面紅色
好愛國

屌又係圍圍圍 又冇人出手 不過好彩佢後尾仆親 都算天有眼

好多人睇住佢自己仆街 樓主可恥

自己滑倒？

無人被打,無人被打,無人被打,樓主FAKE NEWS

廢老攪事 抵比人打啦

樓主fake news
明明係廢老自己仆街

自己跌親

想睇片 開心下

唔駛片 自己想像

見到佢自己跌到咁 好慘

I love you 勇武

行路就小心d 啦廢老

做得好

咁啱去朋友屋企見到有條乞兒咁嘅裝束嘅7頭成頭血咁一個企響度賴哂尿，原來係藍閪，街坊話佢打人打著自己，蠢撚到呢

推！多謝勇武手足

條路勇武 跣人一鑊

非常好

打完人自己跌親

話係血我屌你哋啊講好咗
。
。
。
。
。
要大力啲架嘛

下次打大力啲，呢啲有機會係休班警，新屋嶺手足手骨盡斷

比啲掌聲勇武

踢爆佢春袋,等佢以後雞都叫唔到啦

自己跣親啫,沒事兒

愛死條路

一定又想呃保險

rape?

仲企得返起身

證明仍有進步空間

睇到好開心

又可以請日病假

著黑衫，應該係手足嚟，大家應該好好係該區連儂牆宣揚佢嘅勇氣

慢慢嚟

呢件終於似樣

好撚柒

推

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

自己仆親

跣親咪報警啦垃圾

推比啲籃絲睇

仲企得起身手足們有待改善

認撚住佢就岩架啦

唔夠狠

進步緊

暗爽

無可疑 自己跌

佢自己仆街仲要面落地咋喎

正確做法

支持

路係自己行

屌! 幫含家剷 有刀咖

值得學習

係呀叔自己仆親
根本無人打佢

企穩d啦

柒頭

藍屍抵死

香港有希望，大家努力

好波 屌你老母

手足受我一拜

打撚到班仆街變植物人啦

[眾籌]向香港警察致謝

又會咁唔小心跌親架

太輕

抵死

呢條友有前科 同一個位打人

咁唔小心啊

嘩，，個死人樣好懷疑人生

佢自己跌㗎

淘大打響頭炮了 諸君努力

點解唔跌盲隻眼

完美示範對付應該點對打人嘅仆街
Hit &run

佢自己仆街 唔好屈

咁唔小心, 仆到成頭血架

做咩咁唔小心pk啊

咁慘仆街

開放式情侶關係

Push.

阿叔: 又話班廢青唔會還拖，陰鳩me

好爽

我力推!!!

有冇人幫下佢
大字型咁仆塊面一定好痛
搞到流咁多血
大家小心唔好仆街呀

佢扑親呀 我仲好好心扶起佢

點解藍絲咁撚臭串，成日出嚟搞事？
因為無法律責任，唔會有損傷，仲要有錢收
班狗唔拉藍絲，我地控制唔到
阿爺畀錢藍絲，我地控制唔到
我地唯一做到可以阻止到藍絲再搞事
就係要令藍絲擔心自己受傷

你諗下如果有一日，全部連儂牆
都係藍絲血流披面嘅相
佢地仲夠唔夠膽出嚟？
文宣要收集藍絲受傷嘅相片

文字可以配呢類
＃我啱啱打女人
＃我啱啱打細路
＃出得嚟行，預咗要還
＃先聊者賤

自己仆親咋

打得好

我睇圖就知佢俾隔離d 架砸親個頭，聽講係高空砸物，你見佢右手拎住碎左嘅架就知

乜咁唔小心呀

此風不可長

好明顯係地下濕滑啦

自己跣親冇人打佢

真 太安樓出名污糟

樓主我屌你老母
飲飲下果汁睇到第二張圖笑到噴落鍵盤

無錯，關仁忍事？

老人家企唔穩啫

吓？地下太滑 仆親渣

恆管

睇腳呀阿伯

打人係唔岩嫁 咁輕傷睇落似仆親姐
下次行街小心啲

自己仆親屈人打佢

黑POPO應該唔會拉藍絲

抵撚死 支持私了

好治癒

下次小心啲喇，天雨路滑，好易仆撚死架